可以發起罷工未?

睇住記招睇住機場通知
64 己經係黎到 可唔可以大家團結?唉